星期五晚，你想聽咩歌呢？

見有唔少巴打都玩你點我唱
我又玩下先
歡迎點歌
最好廣東歌
國語歌只識極少 / 極hit嘅歌先識
盡量搵MMO
冇嘅就清唱啦

推一推

之前唱落嘅晴天陰天雨天

十四天 周國賢

人若然忘記了愛

今夜沒聖誕

唔算好熟, 索性唱chorus算
唔好介意

對我黎講，好有意義嘅一首歌，多謝你

請慢用

陳奕迅 防不勝防

多謝你點唱

紀念 蔡健雅

The best is yet to come-林一峰

抱歉...我唔識.....

襯

好sm